應唔應該寫信俾分左手超過十年嘅Ex

情況係咁：
當年我出國讀書，期間佢識左第二個，瞞住我一排然後突然分手，後來我地無Fd做。

過左幾年之後，我無晒嬲嘅感覺，生活如常，後來結左婚，有埋小朋友。

後來，又經朋友得知，佢去左荷蘭讀書，畢業無乜野撈，但係又因為簽証要求等，迫住開公司接job做，加上疫情，擔心佢。

分手之後，有一段時間，每逢到外地開會，都會偷偷寄postcard、知道有乜消息都會寫個email，佢都係無覆，所以其實我係咪唔應該再搵佢⋯⋯

凌晨了，黎睇睇凌晨自貼補補血

搞乜撚 咪撚咁多事啦你

咪撚癲啦仲搵人

米臭系 呢啲臭雞咪撚理佢啦

當時嘅第三者，其實係我嘅朋友，宜家都係無fd做，不過唔知點解，有時諗會唔會自己太小氣，都過左十幾年

On99

diu你仔女都有埋
條女傷害你
你就要傷害你老婆？

純粹好奇，
你係未對佢仲有感覺，
定純粹朋友擔心／關心？

你有老婆仔女仲搞咁多做咩？

結埋婚有埋小朋友仲掛住個分手超過十年嘅ex做咩
做人自私到你

唔會 第三者永遠都係錯

問你老婆

其實與其話掛住
我應該話突然諗起
事關有個project要搞，然後諗佢做過一個好似嘅project

咁樣就諗起左，跟住就記得朋友講佢嘅情況，令我有少少擔心啫

因為工作有啲project似佢以前做過嘅野，所以諗起。

純想關心

咁大個人使你理咩
你幫到啲咩？定想拎下存在感咋

最撚恐怖係呢啲癡漢成日自我感覺良好，覺得自己係情聖。仔女都有埋仲係度為派帽俾你既前度傷春悲秋打曬飛機發春咁款。
得閒就濟，就陪下你己屋企人喇屌！
你當你屋企嗰位為你生埋仔女既老婆係咩啊家下？
話你垃圾都侮辱埋啲垃圾
連出軌都無資格，自己係度意淫同人地仲有段情。

認真，分手之後嗰幾年，我都仲有寄名信片，後來就停左。

我嗰工作圏子唔太大，所以有時會知道佢啲project嘅資料。

有時佢做左勁嘅project，我會寫信congratulate佢，不過無乜感覺喇，直至之前有個歐洲工作嘅朋友講起

好肉酸

人地都無覆過你
你搵人做乜?

想打友誼波?
過去的愛放在心中把啦

無諗過再同佢有乜感情問題

認真，唔係叫春
只係諗緊可唔可以用平常朋友嘅方式問候對方，反正上次寫信都好耐之前

無諗過友唔友誼
而且天各一方
我長留左美國，佢都去左荷蘭

有時覺得擔心就不如慰問下對方，雖然對方可能不讀不回，但係當係一份心意。

你擔心黎做咩
佢家陣同你有關係？
分咗手就做返陌生人啦你會唔會去擔心一個路人甲？

男人長情但唔專一
女人專一但唔長情
朋友都做唔成
唔會有好結果架

其實樓主都想打番場友誼波姐
btw 我見過最奇怪個英文名叫 Feeet

睇字覺得你浪漫化左大家既現況
咩天各一方 你喺美國佢喺荷蘭
明顯你放唔低啦 個心成日諗住人
諗住做唔成夫妻 都想做一世soulmate
可以喺工作上互相為大家打氣 會心微笑咁樣

你都有睇嗰個PO

你single就話姐
搵人地做乜？
純粹想做朋友咁簡單？

連朋友都無期望會做
真係只係想關心一下

反正咁多年佢都無回信

天各一方只係一個普通嘅成語，相距好遠，無乜機會相遇咁解，我無諗乜野浪漫野

亦都無成日寫信、睇佢FB⋯⋯之類

真心，除左啱啱分手嗰段時間，我已經無望過會收到回信。

我仲記得早兩年，嗰個男人出差嚟左美國，唔知點解，我會覺得應該要見下佢，當朋友咁招呼佢，不過可惜知道得太遲，錯過左機會。

但係當我有咁嘅諗嘅時候，我覺得自己放低左。

至少我心入面無乜恩怨情愁，要關心，就真係只係關心

但係見大家都屌我，我都明白，呢個寫信嘅念頭就係要不得。

你淨係諗到自己
有冇諗過佢想唔想收到？
好嘔心

1 寫信有咩講？

2 你肯定人地想收？

人地一路冇理你就咪再打攪人啦
人地個世界冇左你好耐

咪做埋啲自我感覺良好既野
得你覺得你地仲係朋友，你地根本係陌生人好多年
唔需要你關心

有幾嘔心呀？

又唔係寫啲乜野情情搭搭

利申：其實成日寫信俾朋友同老師

係滋擾唔係心意

諗諗下，其實真係唔應該寫信俾佢

頻密就叫滋擾啫，一年都唔寫一次，還好吧？

你可以下咗啖氣 可以唔嬲 但你唔應該原諒佢哋 佢哋都無為當年傷害你嘅事後悔 你有乜理由 資格原諒 ？我係你就寫信狠狠咁嘲笑佢奚落佢 不過唔好搵佢 比多次機會佢傷害你做乜 你都有父母生 而且有老婆 洗乜理啲垃圾

唔知點解睇都你呢個回覆，真係好傷心

突然諗起，當時知道原來佢有第三者，我打長途俾個男仔，當時仲係朋友，自問好聲好氣，想了解下，佢講：「你唔好咁幼稚啦。」

呢一刻，我決定唔會再搵俾佢地

冇需要做就十年一次都唔需要架啦
只係你自己想做
有冇諗過對方想唔想收？
你單方面想做左開心啲既
寫完掟落海都得架

我只係講番起你嘅初心 記清佢地嘅為人同你潛意識你唔敢諗嘅痛處 因為時間濾鏡令你食飽飯無屎屙學人玩大愛 你要知有啲人唔值得去原諒

點解啲人屌你做既事係自我感覺良好 叫你唔好做 但你有千種理由去駁 我講一句你就唔想再搵？因為我講中咗你個心同件事嘅重點

唔做你一世後悔
開得post嗰下你決定左

分左𥘅朋友做咪算lor 你又冇feel 咁搵佢做咩？

第一你自己結左婚有埋小朋友仲搞人
第二人地都唔覆你 你仲不斷搵人
咪再搵啦

其實人地過成點 關你咩事
煩住曬唔覆你擺明唔想理你
我真係唔知你咩心態

哈哈，回信俾你: 你好L煩，過主啦

嚴重懷疑樓主係M
好享受綠帽過程

一係就依家撈得好掂
想向對家曬下命

諗下自己老婆仔女
諗下對方想唔想收到

為左自己不設實際嘅浪漫，去傷害老婆仔女，真係自私

你ex就臭雞嚟我就唔會同情d咩